中聯辦主任下台一事可以用黎撚藍屍！

問藍屍：又話政府無錯，黑警無錯既？
做咩中聯辦主任咁撐政府同黑警都要落台？
解釋黎聽下？

同佢地講：他朝君體也相同！

推